聽日去何君堯間律師樓

要帶裝自衛！

香港已經唔安全，請大家立即三罷

何君柱?????

何君堯議員辦事處
美樂花園3座 Wu Chui Rd, Tuen Mun

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

何律師我係今晚白衫
想搵你拎返今晚出動錢
見字覆機啦屌你老母又拖鳩我糧

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

垃圾議員dllm